有冇焦慮/孤獨既人

細個家庭破破地碎
屋企慣左嘈交
中學開始有焦慮症狀
去左睇醫生
可能係我本身問題
又或者關細個經歷事
變得自卑 好介意人地睇法
又唔敢信人
硬係覺得自己差過人地
所以好怕陌生人
好怕要對答
然後收埋自己

錢又唔夠洗 英文又屎（讀最近屋企既band3狗屎中中）
兜兜轉轉入左U（唔係後門）
但只可以番人工比較低既小學功輔班
主要原因係因為同小朋友相處
對於我黎講舒服好多
番啲要每日面對唔同人既工
對於我黎講好辛苦

但有時教功課班又趕時間
又想佢地學到野
啲細蚊仔做都未做過就話唔識要人講答案
收左人錢就想佢地啲小朋友學到野走
講哂啲答案比佢地聽容乜易
有次我唔講 比個細路女話呢個老師好差
由細路仔把口講出黎啲野反而最真
心裹面即刻涼左一涼
行去地鐵站段路已經好唔開心
覺得自己好差 同亦好孤獨
然後抑鬱又發作左排

會交流既朋友又冇幾個
鐘兒既人又遇唔到
遇到既又唔鐘兒自己
尤其我對陌生既人已經好怕
對啲有少少好感既更加係支支吾吾
點追到女仔

有時候望住個天
尤其呢排啲風一吹入個身
格外孤獨
同唔熟既人相處或者響嘈雜既環境
又焦慮到好辛苦
焦慮黎得通常又會抑鬱發作

其實
好想要人抱攬下關心下
瞓著咁就一世
好簡單
但對於我黎講好困難

聽住屋企人啲癌末負能量
抱一抱隻貓錫啖佢
就係時候上床攬住張被
自己比溫暖自己
或者今晚等多一兩個鐘就瞓得著呢
或者明天會更好呢

巴打成日都失眠？
身邊有冇d朋友可以同你分憂呀

我都係焦慮症又無自信嘅人，呢幾年先發覺一切要由欣賞自己開始，試下比啲練習自己，加油絲打！

巴打先啱 自膠

得好少朋友
而我都少講
始終冇人想聽呢啲

成日一諗到自己咁孤獨
個心就涼左涼
然後眼就紅左
其實啲要求都唔係好過份啫⋯⋯

或者呢啲野由女仔把口講出黎比較正常
而男既只可以同自己講我係給予者
我係要保護人果個
所以諗完就要摺埋一二邊繼續上路啦

我都係想要個人抱下我摸下我個頭啫

男又好，女又好，有唔開心要抒發都好正常呀
係中國人既社會俾左好多壓力男性同女性
總係覺得男仔唔可以點點點
女仔又應該要點點點

但可以點抒發
朋友又少
受過傷
依家女朋友又冇

我已經試過抑鬱到勁負面搞到冇左成堆朋友
依家得番剩低一兩個
我唔想再試

你想既可以tg傾下
當有個人呻下都可以

same here
冇朋友又冇屋企人

唔洗啦有心
講既都講過
我諗有人攬住我比我喊番次先會舒服番

你會遇到的

Noted with add oil

樓主 我明 以前我屋企人都成日打我鬧我（甚至而家都係成日侮辱我 ）令到我都畏懼生人 覺得大人嘅世界好恐怖 唔鍾意爭吵同算計 所以就連人地比少少臉色自己睇我都會驚佢嬲 但其實大人嘅世界唔淨止呢啲 呢個世界都有好多唔同人 並唔係人人都係你父母或者傷害過你嘅人 好多時候你覺得人心機重重 言語過份 有可能淨係你戴咗有色眼鏡睇人 過份解讀佢嘅說話 好似果位小朋友咁 同佢簡單解釋返學習過程比結果重要就得啦 唔洗諗太複雜 願一齊共勉之

謝謝你

第二日啦 眼光光到天光

但我明白一樣野 關心你既人 會係你需要佢既時候出現
假如平日關心你 到你需要佢既時候無理過你 你會仲傷

同你差唔多 細個屋企人成日嘈交
依家大個左思想好扭曲
跟本唔識點去關心/討好人

我自己讀唔成書
以前同班friend一齊打機
依家佢哋要chur Final
女朋友都因為讀書同返part time
冇咩時間陪自己

本身份人冇咩興趣
時間分散唔到喺其他地方
搞到成個人好孤獨

你唔開心都有隻貓貓陪已經好好 我想要貓陪下都冇

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！